如果d士兵打仗前全身麻醉，係咪贏硬

完全唔驚痛
就算中左幾槍、斷左隻手都完全冇feel
可以話係全方位零死角無弱點
諗落都覺得幾癲

全身麻醉仲活唔活動到

仲郁唔到添 夠哂癲

全身麻醉左 點郁？

...

全部訓晒覺

大量瑪啡

就算冇feel

中槍都會傳啲shock去你腦部嗰度, 令你死。

對面贏硬

你係咪想講摧毀佢哋嘅痛覺神經

? ?

認真post

流血一樣會死。

本年度第二好笑笑話
緊貼第一位：香港特首

但輕傷既情況會唔會比無麻醉好打？

如果輕傷呢
例如比人斬到右手 平時會痛但死唔去個d
正常情況下就會避痛唔用右手
麻醉左會唔會可以照正常用？

又回帶

空城計

咁實會好d既

痛楚係有危險既訊號黎
士兵唔係即用即棄
無左痛楚其實係危險